iPhone connect 公共WiFi 問題

通常connect 公共WiFi，會彈版驗證頁接受條款個啲
但係唔知點解最近link嘅時候，完全無彈過個頁出黎，或者要等好耐先會彈個頁出黎

已經熄咗Safari Block Pop-ups 同 Reset Network Setting 都喺咁樣。

有無巴絲有呢個問題又解決到

利申：用緊iPhone XS MAX，唔知關唔關iOS事

屌我都係 我ios12.1.2 係升左先有事

reboot?

用家問題
iPhone絕對唔會出問題

自己睇#2⋯⋯

直腸

Same, 老麥WiFi 呢排都唔彈login popup

你假到真咁，我唯有提下你

唔彈嘅話 link咗個WiFi 再開safari 是但開個網頁都會有返個login比你